你地電話台有冇送isp email ?

除右

有冇認真

Softbank有送

香港邊有